覺唔覺得依家啲動畫新不如舊

死返出去啦老屎忽

2011後風光不再

到左2017年都係無漫畫超越到hunter

樓主sick ball

休刊次數？

雖然2011個年啲動畫好高汁,但唔代表依家個啲好低汁
而且班偽老屎忽90後00後淨係識講自己細蚊仔個陣睇既動畫世界第一

上年真心唔差，起碼好過2014咁多套神作

可唔可以唔好再出後宮rpg
要出rpg就唔該正正經經出套熱血打鬥智力推王

唔會

今季邊套係?

呢啲輕小說流行題材都開始唔興

腐女天下

笑左

休刊率的確係

以前一季起碼都8,9套,而家淨係睇鐵血同龍珠就算鳩數

唔好講到龍珠好好咁

老老實實我覺得細個睇嘅動畫拖到爆烈
依家睇d 非子供系列睇得好開心

利申：八十後

講到口臭

係

舊：

新：

同意

好懷疑你係咪假膠

你的名字已經嬴阿基拉幾條街啦
更加唔洗講賣到開巷既神作刀劍

舊:

新: